喂屌你有無睇新聞，個局長叫人係高鐵站翻牆

話唔犯法，無事
大陸大把人都係咁做
笑撚死我

智障係咁上下

真係Chilunsin
仲話自己返大陸都係咁 笑住口咁講

話自己上去開會都係翻牆睇野

傻撚左

煽動顛覆國家政權罪

佢係咪唔知翻牆其實係點

豬隊友

翻鄉下啦柒頭皮

曲到圓

香港真係癡撚哂線😂😂

笑話

邊個傻仔

9up 到一個點已經唔知自己講緊乜

真係弱撚智

貌似係條叫陳帆既局長友

笑到急屎

香港班高官真係傻撚左

Chilunsin

陳帆上任一個月柒過鄭汝華

屌你老味
呢班垃圾局長都30幾萬一個月
真係痴撚線

對白係點

番緊工好想睇

到呢一刻仲笑得出,大家睇下香港人幾撚白痴

呢條友之前上遼寧廢艦嘅時候講到鑑賞古董咁樣

其實條友係咪好似d維園啊伯咁
反正有外國護照，咪笑下，得閒9up下
睇下香港人有幾折墮喳

白痴都可以做局長

呢條友先醒，點解有連登仔會認為佢唔知翻牆係乜
佢擺明熟行情過大部分連登仔啦(我相信好大部分連登仔唔知香港sim可上到晒啲網 )
商務交流中共會畀唔到合法方法上網冇咩特別啫

機電署長講運輸
Engine仔

雜種幾時拉佢落馬

痴撚線公司

其實佢又冇講錯喎
外國人係大陸做商務真係可以合法用VPN

點，是咪有下一步計劃？

香港卡漫遊照計可以

講政治，共產黨可以唔用VPN ，我就坐高鐵

真係弱智

遲d會教人BT AV

翻牆好似無犯法

講左咁耐到底有冇人搵到條法例

好似得重慶有明文禁止
不以盈利為目的，初次實施上述違法行為，責令停止聯網，給予警告。

佢痴q左線.jpg

官喎

2017 年一月，中國工業和信息化部發文監管虛擬私人網路絡 (VPN)「翻牆」的灰色地帶。而在 2017 年 3 月 27 日，中國直轄市之一的重慶，發布了新的《重慶市公安機關網絡監管行政處罰裁量基準》修訂版，規定在重慶司法管轄區的人使用網絡翻牆工具翻越中國當局設置的資訊封鎖牆訪問牆外網站的人可以被處以罰款，「構成犯罪的，依法追究刑事責任」。

處罰措施

不以盈利為目的，初次實施上述違法行為，責令停止聯網，給予警告。

以盈利為目的實施上述違法行為，違法所得在 5,000 元（約台幣 25000 元）以下的，責令停止聯網，給予警告，同時沒收違法所得；以盈利為目的實施上述違法行為，違法所得在人民幣 5,000 元 (約台幣 25000 元) 以上 10,000 元 (約台幣 50000 元) 以下的，責令停止聯網，給予警告，對個人可以並處 5,000 元 (約台幣 25000 元) 以下罰款，對單位處以 5,000 元 (約台幣 25000 元) 以上 10,000 元 (約台幣 50000 元) 以下罰款，同時沒收違法所得。」

佢答得好圓滑喎

有啲vpn係官方認可 有咩問題

盲反就係呢啲 襯暑假引成班小學雞出黎正評

原片好笑啲，岩岩嗰段已經cut 過黎

真係on99, 一啲政治智慧都無，喺街求其捉個mk仔都分分鐘識講嘢過依班垃圾

屌你老母冚家死撚左佢去啦

做乜鳩

mk仔先仔最叻講嘢
唔係點樣去溝班mk妹

但佢都係講事實喎
無叫你犯法呀

咁都講得出

OnL9

推到作翻...反艇

痴撚線高鐵

最近炒到慶合合
你個九品支麻官 仲出尼講d 咁的野
仲唔柒？

睇到o撚哂嘴

香港人(十幾歲嘅)睇呢段嘢會覺得佢智障
但你試下畀大陸人睇，應該會一嘢get到香港人嗰種「傲慢」
根本就係恥笑緊呢個地方連上個網都冇自由
平心而論佢哋其實算係老實，都冇點用官腔遊花園啦

佢好人好姐做乜翻牆
陳局長上到去係唔係睇D中共唔想你睇既網, 咁大逆不道

佢咪答咗你囉
唔翻牆連自己啲業務嘢分分鐘都睇唔到
中共搞啲好多外國人到嘅大型會議都要面對呢類問題
而唔係你哋想像嘅咩嘢六四資訊

(應該答得太認真 )

食左誠實豆豆包

高官帶頭犯法
反啦反啦

有，點？
俾返一萬幾千蚊黎即刻同你講

大陸法例都好信？
佢要你死話你上網同外國勢力準備反共都得

傲咩慢... 下一句係咪要包容

屌你老母 連登真係多五毛 翻牆都有人撐

無🤔咁強國封vpn係咩原因？

如果要因為翻牆犯法上門拉人
會耗費巨量警力🤔

之後仲會唔會見到個局長

局長教你如何與黨唱反調

唔止重慶，開始全國推行
VPN列為暴恐軟件之一
支那國中開始有班公安check人手機（del 左apps. Wire埋都check到 ）
Check會叫你行埋一邊搵專人同你「傾」

可能黎緊連電腦都唔比用